摩根大通：近期不少財富管理資金從本港流走

本港示威持續，雖然本港銀行存款沒有大幅流失，不過摩根大通司庫和投資部北亞地區主管鍾冠國表示，近期見到不少資金從香港流出，特別是在財富管理的資金由香港流到新加坡。

鍾冠國指雖然香港是重要的中國集資的中心，美國或通過限制香港特殊地位，限制中國連接國限資本市場，國會正在討論相關法案，對本港市場是潛在的風險。外資會因此考慮會否繼續將香港當作進入中國的門戶來投資，還是尋找其他途徑。

瑞銀投資銀行亞洲經濟研究主管、中國首席經濟學家汪濤預計，人行可通過降準、加大地方專項債發行，將中國全年經濟增長穩在6%。她預期，今年內還會降準0.5個百分點，明年有降準1個百分點的空間。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

FCed by 大摩